[分散風險] 英美離岸戶口教學

我 Citibank send USD $10 無扣手續費，Revolut 收得足。

請問Citibank轉美金去Revolut戶口應該點Set, Revolut個美金戶口只俾左IBAN和BIC我, 但係Citibank新增收款海外收款人又搵唔到點入

開錯左,唔好意思